[跑鞋] 練5k洗唔洗特別買對跑鞋？

如題，近來開始練下跑步，著緊flyknit lunar3跑，輕就係輕，但係感覺有d奢侈(?)，因為似普通運動鞋，而唔係for練跑。

遲下會密集d練，有無需要買返對跑鞋？

上網做下功課acis gel, ds trainer, gt2000, nike Pegasus 32 turbo 都唔少人推介，美津濃都有，但無乜人討論個別型號。

有無跑步jj對洗唔洗買同埋買邊對跑鞋有好建議？

特登買多對鞋跑咪仲奢侈
都唔知維持到幾耐 三分鐘熱度個個都識

到你跑到有曬習慣 唔跑唔得先買返對專業跑鞋仲實際啦...

如果屎忽痕想買鞋就另計

巴打有道理，thanks

正路都唔會3分鐘熱度，因為有d目標，所以點都會跑返一年半載；
因為lunar3 幾好襯，有時會著出街，怕著爛再買跑鞋，對跑鞋又未必襯到出街，不過巴打都講得岩，買多對好似仲奢侈，所以會睇定d先

ASICS tarther japan

我跑街跑都只係著solar boost

唔關距離事 你想練跑就要買返對靚鞋嚟保護隻腳
我之前都係跑開4-8公里 著adixxx
開始練全馬 一星期跑40公里倒就出事
生哂水泡又多瘀血
即刻去買對功能性好啲既跑鞋 即刻冇再出水泡

有心去跑是但一對運動鞋都夠用

thanks 巴打，功能性係單純指著得舒唔舒服定點？